【港鐵真好彩】大家好似唔記得，港鐵9月17紅磡出軌及10月6撞墻，導致乘客受傷

3月 兩列車相撞
6月 凌晨收車，列車撞墻
9月 紅磡出軌
10月 荔景撞墻

推

文宣都要推番
趁依加可以renew連儂牆
有冇手足有save低嗰排嘅文宣圖?

我話ok就ok

2019年10月6日：荃灣線昨日在關閉大部分車站的情況下發生罕見事故，一列載有大批乘客列車疑在荔景站附近越過信號燈後，疑衝燈「出軌」偏離正線直撞石屎躉。意外導致八人受傷，逾三百人需疏散，荃灣線服務需暫停。

2019年9月17日：早上八時許，港鐵東鐵綫紅磡站對開有載客列車出軌，現場相片可見，列車的車廂分離，車門爆開，據報有人受傷。

2019年7月25日：一列負責起吊路軌的80噸重工程車，凌晨在東鐵線大學站與大埔墟站之間，進行更換路軌工程時於彎位出軌，轉向架偏離軌道，港鐵出動百名工程人員到場「搶救」，事故期間，火炭至大埔墟站列車服務暫停，由頭班車至服務陸續回復正常，歷時逾9小時，大批乘客塞爆車廂。

2019年6月20日：周二凌晨約12時40分，車務控制中心安排一列沒有載客的荃灣線列車，由荃灣站前往金鐘站側綫停泊，待翌日早上提供服務，惟列車抵達金鐘站側線停低後，車長按既定程序以人手操作駕駛，慢速將列車駛向前面的指定停泊位置，期間列車稍為超越停泊位置，觸碰到前方的止衝擋。

2019年3月：凌晨兩列空載列車於荃灣線測試新信號後備系統期間，信號軟件出錯，令兩列車在來往中環至金鐘路軌「鉸剪位」相撞，其中一列兩卡車廂被撞「劏肚」致扭曲變形出軌，幸而事發時未有載客，涉事的2名車長有1人腿部擦傷。

Push

push

don't forget, don't forgive

過年前後為咗同所有人保持距離而搭多咗黨鐵，忽然醒起，二月啦出軌單野個報告呢?